點解kingjer個個post都係抄連登高登都無人去佢fb屌佢

點解kingjer個個post都係抄連登高登都無人去佢fb屌佢
點仆街咁懶但就不停袋錢

痴線西／痴線撚 不嬲都係雙重標準。

謝檸檬到gordon Ramsay 都係抄抄抄

比佢block撚左十世

Yes 俾人佢block左

姐係fb比佢左?

姐係fb比佢扑左?

個八婆而家好多女fans

之前串過佢，而家冇得留言

會屌佢既人一早block 晒啦，依家得返d 婦孺

咁究竟係睇佢支持佢留言比佢既人問題

定係佢有問題?一

你可唔可以check下自己有冇打錯字打漏字先

對唔住先
但我打錯打小咩字

kingjer 有無睇呢個post呀 7頭